覺唔覺無抗爭義士case由高院審理？

想避開陪審臀？

阿哥，高等法院審嗰啲係嚴重罪行，有機會坐7年以上（唔太確定實際年數）先係嗰度審

全部無罪釋放
乜院都唔應該入

地院=藍官審
高院=法律審

縱火 有機會坐20年